#
 
เกม
ตัว
ระบบ
Battleborn
 
Microtransactions
 
#
แพลตฟอร์ม
ซีรีส์
ล็อก
เกม
ออนไลน์
พัฒนา
ผู้
พัฒนา
ภาค
เกม
เพิ่ง
วางขาย
เดือน
พฤษภาคม
ล่าสุด
ผู้
จัดจำหน่าย
ตัว
ระบบ
ภายใน
เกม
ใช้
งาน
วันที่
มิถุนายน
เป็นต้นไป
ผู้
เล่น
สามารถ
เติม
เงิน
นำ
ซื้อ
สวย
ท่า
เก๋
รองรับ
ระบบ
ได้แก่
อุปกรณ์
ตกแต่ง
พวก
ใด
ทั้งสิ้น

ทำ
ผู้
เล่น
ฝั่ง
ตรงข้าม
รู้สึก
อิจฉา

ภายใน
เกม
ยังคง
ผู้
เล่น
สามารถ
ปลด
เล่น
ปกติ
ใหม่
เพิ่ม
กำลังจะ
ทำ
เสร็จ
ราคา
ภายใน
เกม
หน่วย
ดอลลาร์
สหรัฐ
ต่อ
ต่อ
ราคา
ราคา
ครบ
ตัว
จะ
เพียงแค่
ตัว
เท่านั้น
ที่มา

Battleborn
 
FPS
 
Gearbox
 
HalfLife
 
Brothers
 
in
 
Arms
 
Borderland
 
Games
 
Microtransactions
 
Battleborn
 
Skin
 
Taunt
 
Microtransactions
 
PlayStation
 
Xbox
 
One
 
PC
 
Gameplay
 
Games
 
Skin
 
Taunt
 
Skin
 
Taunt
 
DLC
 
Microtransactions
 
Platinum
 
Platinum
 
Platinum
 
Platinum
 
Platinum
 
Skin
 
Platinum
 
Taunt
 
Platinum
 
Skin
 
Taunt
 
Ghalt
 
Oscar
 
Mike
 
Benedict
 
Shayne
 
Aurox
 
El
 
Dragon
 
Whiskey
 
Foxtrot
 
Kleese
 
Alani
 
GameSpot
 
